沙不怕風吹 在某天定會凝聚 揸揸下車聽到喊撚左

呢幾個月既事，深深感受到我地唔係散沙

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組